覺唔覺得天水圍係全香港最幸福新市鎮？ 屯門呢d垃圾最好用原子彈消滅

如題

屯門呢個新市鎮真係屌你老母，垃圾過垃圾！

個區就好似荃灣區咁撚污糟，講起樓又唔夠天水圍起得大而舒服！

全部都垃圾過垃圾！

天水圍本來係豪宅地，緊係好
係交通pk d

推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

天水圍得商場冇地舖，全部領匯街市，買餸貴過市區，飲食沙漠。成堆新移民，南亞人，交通又差。

幸福條毛。

屯門出市區有巴士比較快，又多地舖餐廳，又有新墟街市。

十幾年前嘅悲劇之城而家翻左身？

利申：衰11

樓主以前拔臣讀得唔開心
就要話屯門全部都垃圾過垃圾
又原子彈乜乜柒柒

交通依家好過屯門 巴士唔洗行屯門公路🙂

有新北江，俊宏軒，天一，入面好多黃店，唔係領匯

啱！天水圍仲未有確診個案，屯門已經中撚左！

天水圍加油！天水圍獨立！

天水圈都應該炸埋佢

人又多 牛又多
仲要周街講蝗語

我地元朗先係最好

Yes ,我都唔明老豆老母做乜7要入來屯門住，點解個時就唔搬去天水圍住？

天水圍呢十年起左幾多社區設施，又有豪宅有圖書館有綠化區，樣樣都比屯門好好多。

咁當然啦！

天水圍風水都比屯門好好多

總之屯門童黨問題都顯示出天水圍人係比屯門人高質，屯門根本唔適合做新市鎮

天水圍都大把街童
晚晚渣架19單車再配個爛鬼HIFI播10年前既DISCO歌
咩Dynamite嗰類

雖一好既地方只係得空氣真係好

屯門咪又係一鳩樣，屯門連環境都無，教會又唔店學校又唔店，真係收得皮

我覺得天水圍未來二十年發展都比屯門好幾十倍，包括教會發展